哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈，真係好好笑呀，哈哈，*吸氣*, 咁白痴嘅女人都俾你遇，哈哈，*吸氣*, 到。哈哈哈，如果，*吸氣*, 俾我遇到，*抽喘*, 我實當場，哈哈哈哈，笑到，哈哈，面紅，哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

所以話自己蠢乜鳩都講晒人知就係咁樣

其實都知你係咩人但傾傾吓都會唔自覺自爆

男人老狗仆街到咁樣樣你以為自己好多frd其實個個知你乜人啦

我屌你老母你有病死返去醫好咗先啦我係立亂俾你屈㗎咩

我幫你食死貓㗎咩正一垃圾幾十歲人仲on99咁

大家日日都好後悔喎後悔識著呢種人

後悔信著呢廷人

叻仔嚟㗎你😂新嚟嘅咪俾你個樣呃到

做乜

我喺你心目中地位應該有返咁上下
唔係你唔會專登搞咁多嘢想激我
但是我又丁點嬲/唔開心嘅情緒都無... 諗係咪應該要嬲吓畀啲反應你
我遇到個咁白痴嘅女人了

-_______- 我唱dream a little dream of me再tag timothee會否太癲？
點解我鍾意親的都是荷里活巨星？